（評下理）我家姐份人出晒事

咁小弟呢就有個家姐 同男朋友呢就拍拖左 3-4年左右
咁呢初初都無咩
點知佢成日帶男朋友上黎 個個星期六日 一放紅假都帶上黎由1點坐到成11點先走 係到睇tvb
咁當然就用煮埋九大鬼比佢食（用屋企錢）
之後我地就向佢表示咁唔得架喎 成日上黎 我地都要有私人空間 同佢上黎成日都兩梳蕉
無理由女方要貼埋錢 成日請佢食飯
期間佢無理啦 都嘈左好多次交
佢男朋友先肯買40蚊叉燒
四年幾 茶都無請我老母飲過
之後呢d事就不斷重覆

近期我家姐就轉左工 搵錢多過條仔
同佢成日話自己好靚喎
就係咁話人無出色 問朋友好唔好飛左佢條仔
咁我都對佢條仔表示同情

同佢成日為左條仔屌鳩我老母
用粗口 鬧個隻

而家又無啦啦 好翻
帶條仔上黎 打cv逼佢搵工
於是 我叫佢味帶男朋友上黎 又話同人 分手
又係到逼人搵工 阻住晒
佢就係咁屌我
話我無貢獻 無搵長工

咁小弟就做拍攝行業 唔做長工係好正常 亦同佢解釋過我同朋友有計劃 同 同行既不嬲都小做長工
同小弟就算搵得小 都有交家用 做下家務

咁我家姐雖則就交多d 但佢成日恃住咁就唔做家務 男朋友上黎就最勤力

同次次嘈交次後 佢都同d朋友捏做事實
例如
佢係老母煮緊飯時煲水 咁同佢講吾好 怕老母hi到會燙傷 我之後會煲
咁事實上佢又真係試過燙傷我老母
佢轉頭同朋友話 我唔做野 所以佢做 點知比我屌佢
扭曲晒d事實

咁多位巴絲覺得佢份人是咪好有問題？
因為佢對自己個套相當有自信 好似佢岩晒咁

港女 完

無問題 典形港女

睇完樓主個故事後
發現原來我嘅家姐都唔係咁差

1999

我以為我打文
我家姐一樣,個個星6/日都帶條仔上黎,成日煮飯比佢食
個撚屌就咩都唔會買返黎,比我就做下樣買下零食野飲果D啦屌
我家姐就煮完唔撚洗,放撚哂係到,個撚屌又唔會洗
兩條撚樣又唔入房,好鐘意坐係廳到,兩個又好撚鐘意煲煙
正仆街

利申：佢覺得

吾你老母

好撚難頂
我叫佢帶條仔上黎對質
佢反口 吾認 話無證據
條仔吾會信

其實佢條仔都慘 成日比我家姐白鴿眼

我家姐都係咁港女

條仔有一半責任搞成你家姐咁

何解？

寵壞你家姐

咁你父母唔介意，都無法

同埋要評理就拎齊資料講，你地各自比幾多家用，如果佢5000你2000的話，咁佢又屌得岩

睇完就知你家姐係公屋妹
呢種思維真係公屋既人獨有
不過你身為細佬/妹雖然都尚算清醒
但係感情呢家野就
可免則免啦由你家姐吧啦
去到三十歲知咩環境咖啦佢自己

吾你老母咩垃圾

字都唔識打上面成班人無人理

佢打算就結婚
但私底知左咁多野
都有d想笑

咁撚戇鳩

我之前有話過佢 蕉都無梳 怕左咁多年 茶都無飲過
佢同朋有話 我地想拎著數 所以想佢買野上黎
基本禮貌識吾識？

激動得濟 錯別字

同佢就係一時怕30歲無人要
一時 又怕 就30到時搵吾到第二件就大鑊

吾你老母臭閪呀

佢比我家姐逼打cv
睇黎佢都係比我家姐食住
男人老狗 都搞成咁

佢做左三年野
我fresh grad
唔否認 佢交家用比我多
但你覺得佢屌老母 同勢利眼同男朋友分手 無問題？

牙媽就係唔滿意

呢種心態真係唔得
有能力既男人基本上唔會要呢類
我相信到三十歲如果佢咁好彩揾到個有能力既男人
佢一定Chur人結婚
到時如果男人唔受落 你家姐真係係咁先

佢自己都知 當然佢唔會同男朋友同朋友咁講
只會話係我地搞事
如果滿足 就唔會成日支持佢分手啦

垃圾臭閪港女

佢就係怕呢樣姐
真心 咁叫幸福同真愛咩？
佢結婚講呢d國
你坐係下面知道晒 你心入面想唔想笑？

呢種基本上唔屬於真愛
但就係佢地所講既安全感
好睇佢呃唔呃到有車有樓既男人
但我就一定唔會選擇
醒目些少或有經歷既男人好快會睇穿意圖

佢之前味嫌條仔無出色
咁岩有個男人搵得多過佢條仔 係咁問人好無分手
佢仲大大聲口響響講到自己幾威
你想要既野 人未必想要
唔好再用自己把尺去度人
同係人 眼中 你個d唔係叫成功

做人要帶枝錄音筆係身

事但啦 窮人家唔識做人
老豆老母又唔識教
家姐港女 姐夫度縮 細佬廢柴
祝佢地百年好合啦

同你家姐拍拖真係喊三聲
分分鐘比帽人戴都唔出奇

我家姐覺得 我地話佢條仔係我地錯
如 兩梳蕉事件 係我地貪心
會話佢條仔 係條仔無比著數我地 所以我地唔滿意

利申：冚家都受過大學程度以上教育 包括佢條仔

佢係出面唔認有男朋友
咁既思想 可以就結婚
佢條仔on99 咩都唔知

冇得講完唔認數 雙方都係

樓主好心你搵得少就做多d家務啦

叫佢 搵男朋友上黎 當面睇下 佢知唔知做咩分手
佢表示 你有証據 咩？

我有做牙
晚晚都曬衫 收衫
都無咩家務好做

我家姐食完飯 話好累 碗都要牙媽洗
但自己訓係到同條仔傾計 同禁電話

最慘係 佢同朋友話 佢有做
同佢條仔証黎我地一定知
因為佢一定會主動做家務 同煮飯
其他日子你諗都吾好諗佢咁好死

關你撚事咩 樓主擺明a0狗 女仔手都未掂過。唔抵得家姐有拖拍

咁係你父母責任啦
好簡單 你可以同你家姐講 叫條仔買罐餅上嚟都好
正常有啲教養既屋企都會比封利事仔做「責籃」
好多時都會比你份禮貴
呢啲你可以話係濕鳩華人老肚野
但睇來係你成家都冇呢個sense

不過佢做家務都唔方做得好
漂白水抺食飯枱 唔過水 成陣味
話佢唔好咁 又話我唔做野 味出聲
咁事實上你係唔識 提下你都有錯？

屌你老母 成日牙牙牙 吾吾吾，你老母幾時送你去智障學校讀書呀 咪撚係屋企阻頭阻勢啦

牙....?

咁又唔係喎
咁佢條仔成日上黎 已經阻住晒
其次 佢咁對老母已是不孝
老母已受左佢唔小氣
再者 佢咁樣對男朋友都出晒事

又吾 又牙
我吾你老母 牙你老母呀
抵你有個咁嘅家姐

小氣到...
肯講佢多你幾多家用未？

Btw不孝子唔好激你老母啦
見到個女 俾家用仲多過個仔

我牙媽有叫過我家姐 成日提佢
話佢拍拖咁耐 茶都未飲過
但我家姐無理

你老母都未出聲 你就收嗲啦，你自己無拖拍 日日匿係屋企夠阻住晒 你老母唔撚趕你出街？

唔係小氣喎 咁你見到老母比人屌你出唔出聲牙？
家用只可話佢比得多過我 咁我認
我有自己工作既規劃 亦同老母講過
反而佢自己出黎做野 fresh grad之有自己規劃想讀書 都有成年無比家用
我fresh grad就算搵得小 我都有比家用

用粗口同 難聽說話屌老母
邊個不孝d?

每一句都明
但我到最後唔係太知樓主想講乜

同我老母成日出聲屌
但比個不孝家姐用粗口屌番轉頭
我日日都有出街喎sorry

就係 大家覺得佢心態有無問題？

收皮啦 狗咬狗 打好啲字先啦

同你似係我家姐d on9朋友
如果你係既話
雖然我都明 我家姐美化左d野再講比你地知
但希望你地了解左真相先

小少都唔識分呀

如果唔係 我解釋番清楚你知

牙你老母 遲下你去跟牙朗去運毒啦

咁好路數牙
巴打一唔一齊牙？

我唔知你家姐係點
但你啲談吐令我覺得你自己都on99成個中學雞咁
真心 你咁得閒理你家姐 不如你改善下自己先啦 咁大個人講嘢又錯字又有鄉音又1999

好難唔理喎
打字都聽到鄉音 失覺晒

咁多人屌你都唔虛心受教聽下 覺得自己完全無問題

睇落你家姐都唔錯 ，起碼男朋友係度時會扮下家務，男方2梳蕉就真係7左少少 （3次買1次呢）

你有無車同樓？
有就比幫你做個介紹

冇 ，細佬對唔住幫你唔到

努力d 加油

吾你老母
抵你比人恰到上心口

可以理解到你感受嘅，放親假都上黎無曬私人空間，次次2梳蕉茶都無次飲下，叫你家姐提提佢啦，男仔又係門面也都唔做下

屋企靠你啦

提完所以就嘈交 比佢屌
完全吾聽人意見
呀媽都比佢屌到心灰
唔想再理佢同男朋友d野

好基本也喳喔，女嘅唔做男又唔識都ok呀，起碼佢地相處到
fighting

典解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
放lunch 就去富士禁鐘仔
最平都食800蚊果D (唔似你咁低要求)
全套十分鐘搞掂
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

個個唔係我喎

樓主正一智障兒童 大家唔好再屌佢，一陣佢自殺

一齊牙？

最大問題係佢家姐人前人後两個樣喎依家
佢地結左婚條仔就知死

中point

吾你老母 返5p啦

汝認了甚麼？

樓主返咗幾耐工
平時有冇儲開profile
Fg都係做返一年打工仔累積下經驗先啦
利申過來人 依家同fd part緊鬼佬公司做野

本來番左一陣長工
但是 入錯左行
辭左
而家freelance做緊攝影 廣告個d呀

Writing拎u?

你俾返依個post佢睇咪得
一定嬲到佢發癲

佢有ac 希望佢睇到啦

廣告好撚鳩

我情況係嚴重到係日日都上嚟訓
佢條仔已經勁厚顏無恥當正自己屋企 好似唔覺得阻住人咁
條仔又好似唔洗返屋企咁 又用我地屋企嘢 又無手尾
兩個仆街懶係窩心成日煮飯食 但d碗隔幾日先肯洗
食撚完就返房 家姐搵得多過條仔好多
覺得條仔真係成撚個廢人咁
每次好聲好氣同佢講道理 都比佢狂屌 勁野蠻
佢到今時今日都覺得係我問題 係我難相處

利申：同老豆老母分開住 同細佬已經阻止唔到佢 變撚咗同居 大部分時間無咩事都唔會出房 勁無私人空間

你家姐免費G
仲請人食飯

牙夠未呀屌你老母

請唔請人？